海外媒體想採訪傷者

文宣時間
仲有無其他海外media ？
可以一齊推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

叫佢搵林卓廷

訪問林卓廷
立法會議員 比人打
林 中知道大量受傷者

幫推

點解唔推比立埸姐姐

push

有無media要幫埋
一次過

推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

有無搭單係呢度聯絡外國記者？
呢位姐姐有料了